[四月新番][非BL] 戀愛暴君 第六話

原 作 三星めがね
（COMICメテオ連載）
監 督濁川 敦
シリーズ構成 高橋ナツコ
キャラクターデザイン いとうまりこ
総作画監督 谷津美弥子
美術設定 小山真由子/松本浩樹
美術監督 松本浩樹/菊地明子
色彩設計 いわみみか。
音 楽 MONACA
音楽制作 DIVEⅡentertainment
音響監督 本山 哲
音響制作 HALF H·P STUDIO
編 集 近藤勇二(REAL‐T)
撮影監督 岩崎 敦
撮 影 T2studio
アニメーション制作
EMTスクエアード

CV

グリ 青山吉能
藍野 青司 小野賢章
緋山 茜 沼倉愛美

黄蝶ヶ崎 柚 長野佑紀

白峰 樒 原 由実
藍野 あくあ 高橋李依
コラリ 檜山修之
神様 大塚芳忠
魔王 子安武人
鶴岡 太郎 内匠靖明
ストラス 堀内賢雄

生肉

呢對其實係最襯

黑毛啲震驚樣真係

yes

好想ed張圖係紅同黃毛一齊企而唔係黑毛

輕輕一推

熟肉

古莉好摟打

係 好想打獲佢

古莉先正囉

點解
黃毛賢妻得嚟同紅毛有得fight啵

仲以為邊個靚女tim

好有去機鋪玩捉鬼隻feel

補圖

動畫cut哂個犯果pair同議長果pair
明明佢米啲劇情先搞笑

唔怪得出依兩丁友做乜鳩,原來cut咗d野

佢地搞基啲野第一集同前一集好搞笑
有興趣嘅可以補完漫畫

得閒再補返先，3Q Ching

有多條友睇呢套野已經滿足

AGGER你
傻下傻下但有時又好醒目

一時時啦
要玩得嘅粉毛都玩得